巴打入，你地痾屎個陣碌鳩擺出面定入面？

出面 太大碌 搞到成日谷屎個陣痾左啲尿出黎 射到周圍都係

幻想永遠都係最好既

要放岀黎 成日浸到水

試過企起身沖廁先發現碌尻仲浸緊水
差d同屎沖走埋

屌 好撚嘔心

我縛係條腰度既

擺上膊

我平時碌鳩都好似撒雅人條尾咁圍住條腰既

太短
唔洗理佢

咁短？
我當頸巾咁圍住條頸架喎